綠楊新邨防暴入邨 拉左一個上車

岩岩綠楊居民去問點解警車日日都泊入綠楊
問完幾句 佢地call增緩 兩部豬籠入邨
拉左個上車

推

燒撚左M L座佢啦

掌權者啊！你們真的講公義嗎？施行審判，豈按正直嗎？
不然！你們是心中作惡；你們在地上秤出你們手所行的強暴。
惡人一出母胎就與神疏遠，一離母腹便走錯路，說謊話。
他們的毒氣好像蛇的毒氣；他們好像塞耳的聾虺，
不聽行法術的聲音，雖用極靈的咒語也是不聽。
神啊，求你敲碎他們口中的牙！耶和華啊，求你敲掉少壯獅子的大牙！
願他們消滅，如急流的水一般；他們瞅準射箭的時候，願箭頭彷彿砍斷。
願他們像蝸牛消化過去，又像婦人墜落未見天日的胎。
你們用荊棘燒火，鍋還未熱，他要用旋風把青的和燒著的一齊颳去。
義人見仇敵遭報就歡喜，要在惡人的血中洗腳。
因此，人必說：義人誠然有善報；在地上果有施行判斷的神！

-詩篇 第五十八篇

咁耐都唔搞綠掦m座

唔怪得咁嘈，仲嘈緊

落黎啦屌

咁都拉得？！

保釋左
告擾亂公共秩序